[手然] 巨商?

[手然] 巨商?